啲人又批鬥邊個黃和夠唔夠黃

啲人又開始話邊個唔係黃或唔夠黃，文革呀？
佢唔係黃又點，田二少都唔係黃嫁啦，誠哥夠冇話自己係黃嫁啦，每個人有自己選擇。佢唔夠黃，乜有benchmark?唔通冇去衝的又話佢地唔夠黃？

唔係話兄弟爬山 各自努力？

冷靜 好明顯
內鬼黎

從來都只係best effort 各有各做

鬥黃？依家要擋過子彈，未去過旅行，未出過街先係黃wo，如果未呼吸過，黃到發金啦

但好多人好投入這件事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

鬥黃呢個概念真係好on9
又話追求民主，多元社會
一達唔所謂黃既標準就當藍

另類文革？

上連登勿認真

ON9仔
批鬥人唔夠黃果班人 同埋 屌人鬥黃果班人
兩邊都係分化五毛黎架